\section{Acceptatietest}
In dit hoofdstuk wordt beschreven na voltooiing van het ontwerp getest wordt of het elektrotechnisch systeem 
aan alle klanteisen voldoet. Bij de acceptatietest kan het voorkomen dat er diverse testomgevingen nodig zijn, 
deze worden beschreven in paragraaf 2.1.
\\\\
Ook worden alle acceptatietesten gedefinieerd. Een test is gedefinieerd als een bij elkaar behorende groep test cases, 
deze kunnen gevonden worden in bijlage \ref{bijlage:acceptatietest}
Een voorbeeld van de accepatietest is gegeven in paragraaf 2.2.1.
\\\\
In paragraaf 2.3 tenslotte worden in een tabel de verschillende klanten-eisen gerelateerd aan de omschreven acceptatietesten.
\subsection{Testomgevingen}
Bij de acceptatietest kan het voorkomen dat er diverse testomgevingen nodig zijn. 
Bijvoorbeeld: de eerste serie klanteisen moet getest worden in testomgeving 1, de rest in testomgeving 2. 
In de meeste gevallen zal echter één testomgeving volstaan.
\subsubsection{Testomgeving 1}
Geschikt en passend ruimte met elektronische meet en voeding apparaten.
\\\\
\textbf{Hardware}\\
De volgende hardware is nodig om de acceptatietest uit te kunnen voeren:
\begin{itemize}
    \item Labvoeding (minimal 30V, 5A)
    \item Digitale multimeter 
    \item Oscilloscoop
    %\item Aansluitsnoeren met toebehoren
    \item Windows computer met SD kaart adapter.
\end{itemize} 
\textbf{Software} \\
De laatste versie van de code moet op de microcontrollers gezet worden.
Benodigde software:
\begin{itemize}
    \item Integrated Development Enviroment programma
	\item TeraTerm, Putty
\end{itemize}

\subsubsection{Testomgeving 2}
Wanneer het prototype is opgeleverd en gedemonstreerd moet worden aan de bevoegden.
\\\\
\textbf{Hardware}\\
De volgende hardware is er nodig om de acceptatie test te kunnen uitvoeren:
\begin{itemize}
    \item Labvoeding (minimaal 10V, 5A)
    \item Externe voeding (batterij, minimaal 10V, 5A)
    \item Potientiometer om als de sensoren te simuleren
    \item Temperatuurmeter
    \item Laptop 
\end{itemize} 
\textbf{Software} \\
De volgende software is er nodig om de accepatietest te kunnen uitvoeren:
\begin{itemize}
    \item Integrated Development Enviroment programma
	\item TeraTerm, Putty
\end{itemize}
\subsection{Acceptatietest omschrijving}
De test cases zijn gerelateerd aan de klanteisen die beschreven zijn in het programma van eisen. 
Het is mogelijk om in één test case meerdere klanteisen te testen, dit hoeft dus geen een-op-een relatie te zijn. 
Meestal zal er echter per eis een acceptatie-testcase zijn beschreven. Hieronder is er een voorbeeld van een acceptatietest. 
De rest van de opstellingen zijn terug te vinden in bijlage \ref{bijlage:acceptatietest}.
\subsubsection{Acceptatietest 1: x}